體驗中國式人生～人生模擬器

究竟有咩玩

「奶奶生病，因病致貧，父母躲債跑路，自己高中輟學後打工糊口，結果發現鼻子上長了腫瘤。最後在切除腫瘤時發現罹患糖尿病，但無積蓄繼續治療，最後因酮症酸中毒逝世」在此期間，墨茶還遇上過一家黑心公司，被惡意欠薪。
Game Walkthroughs and Reviews

夜晚唔打得機喎

出世>毒奶粉>完

難玩過瑪莉貓

第二回合人生 生存到3歲
避開咗無數意外之後讀幼稚園 玩爆竹